Sob: 干預球證係不道德，我係唔會叫球會搞球證的！

好過怨婦猁

怨你老母

猁狗又揾野怨

呢個post係講獌

一睇標題就估到係樓豬

你係猁狗，怨緊獌

曼聯係咁

不意外

講事實
唔係怨

事實咪你怨緊

講野就係怨?

兩兄弟終於開爐啦？

你講緊嘅嘢係怨

牙父未開

公就我贏 字就你輸
United united

反曼標準

佢師傅就係球證溝通專家

冇十二碼就贏唔到，自己檢討吓啦

反利標準

fergie time

on 9

表現69互含

好撚過賤種軌 啦
走甩左手球都有面屌番人4424
惡撚過生滋狗